陳肇始1點半見記者

hi

消息指，行政會議今早召開特別會議，通過強制市民在公共場所必須戴口罩，由食物及衛生局長決定必須戴口罩的場所，預料會先規管室內場地，至於室外場地，例如公共交通交匯處是否需要規管，要視乎疫情發展。

食物及衞生局局長陳肇始和食物及衞生局副秘書長陳偉基下午1時30分在政府總部會見記者

原文網址：

有無野爆

樓豬

連登疫情小先鋒

室外場地有禁蒙面法

樓豬出嚟未

係咪講室內強制帶口罩

開記招遲幾耐都係要張弛有度

係

鬆弛呀

鬆弛有道

禁食煙先啦

又黎張馳有度

回音

估係報告返599I

由禁口罩到強制口罩

連登疫情新聞主任

~84.1%本地個案

777呢？

哭始

再唔受控會採取更嚴厲措施

冇舉例

禁蒙面法喎

封關最實際

強制24小時返工

著返性感少少至好同我講嘢

已經唔敢提禁足令

唔返工犯國安法

陳肇始 人在此 奪了萬世瀟灑
頑石刻 存汗青 傳頌我如何叱吒!

不過禁蒙面法仍然有效

點樣唔犯法咁樣係室內公眾地方出現

599I
任何室內公眾地方需口罩
如公共交通工具、黨鐵站、公共交通工具總站、轉乘站
0723生效 至 0805

如果無錢買口罩咁點算

有底褲 唔怕

蒙面法、禁蒙面法 同時生效

美國

想知點解釋禁蒙面法同一定要蒙面法

底褲口罩

599H 加咗哈薩克同美國

香港地搵錢大過天

禁足未

我想睇佢着果件病毒衫

美國一直都咁多人中武肺 依家先加 中央指示？

新聞主任鈕祜祿氏

其實樓主係咩人
點解可以24小時update最新武漢肺炎消息

幫佢答埋
衛生層面上係豁免

樓豬究竟係張竹君定係陳肇

張弛有度 x1

唔準估

今日講張弛有道

鬆弛有度

廢青

見到人冇戴可以點舉報

張醫生你唔洗瞓

1630開記者會果個

第一日上連登？
君君本人ac都唔識

記得問 普通市民點先係禁蒙面法下戴口罩而唔犯法

Gym閂到12月

599E F G
有效期延長至1231

又同武肺傾好左8月5之後唔好搞人？

張弛有度出現了

12月31

有看肺炎

即係邊幾條

政府網上社交平台連登部intern

599G去到12月31 永續限聚令

屌你老母張弛有度完未

多尻餘 唔係一直都做緊嫁咩

決定閂唔閂果條例可以玩到年底
但可以隨時7/14日後開返
條例延長只係比權佢又開又閂

示威

全室外要戴啦
淨係交通站有乜用？

禁撚埋食煙啦

會比人話冇人權

講完咁多野. 都唔知佢講左咩野.

以為有咩大料
陣間睇樓主好過

599D 《預防及控制疾病(披露資料)規例》
599E 《外國地區到港人士強制檢疫規例》
599F 《預防及控制疾病(規定及指示)(業務及處所)規例》
599G 《預防及控制疾病(禁止羣組聚集)規例》
法例有效期延長至1231

599G到1231都唔大?

快d禁啦屌
我仲要日日返工呀

今日開得呢個記者會 睇嚟今日個確診數都唔細
過百應該都無走雞

笑恥：呼籲市民盡量留喺屋企

599G

第599G章《預防及控制疾病（禁止羣組聚集）規例》
什麼是《規例》（第599G章）？

在公眾地方進行羣組聚集的人數限制由五十人收緊至四人，由七月十五日起生效。除獲豁免者外，繼續在七月十五日至七月二十八日的十四日期間內禁止在公眾地方進行羣組聚集。
因應最新的羣組聚集人數限制，政府會相應調整第599G章下的豁免羣組聚集（見附件三），包括：
豁免於婚禮上不多於20人的羣組聚集，前提是於該婚禮上並無供應食物或飲品；
收緊就按照任何條例或規管該公司的運作或事務的其他規管性質文書舉行的上市公司的股東會議的人數限制。會議上不可供應食物或飲品，而每個房間或區隔範圍的可容納人數由不多於50人收緊至20人；及
撤銷豁免宗教活動中的羣組聚集。

封關未？

第599E章《外國地區到港人士強制檢疫规例》.

第599F章《預防及控制疾病(規定及指示)(業務及處所)規例》

第599G章《預防及控制疾病(禁止羣組聚集)規例》

陳肇始都係姑娘底, 咩氣勢都冇...

呢個垃圾政府算把啦，我令願令醫療系統崩潰 ，等多啲左膠藍絲出黎反抗

(除左返工)

gym撚末日

樓豬好好多

6點後禁足呀，返工啦，放唔切工就通頂啦

做乜鳩D-G一野延長到1231, 唔想每隔一兩星期做一次延長? 咁你延到2047好過啦屌

有冇提599c會褪到幾時

姐係gym收皮到12月

12月31日...

巴打近來好嗎？

佢入邊嘅內容係隨時修改ge

"最後我想問"大會開始

全日外賣禁堂食. 迫撚死食肆

狗唔撚做野，邊有人理咩法咩法。

意思係最長可以去到1231
唔係依家就延長到1231

聽佢講野好想瞓

陳局腸睇黎而家全爆肚 冇指定答案, 扮睇文件.

強制戴口罩同禁蒙面法有衝突喎

點解咁都可以睇唔明

指令係每14日發

開始預告定九月立法會選舉會延遲

聽

唔洗買糧呀？你就有工人買姐，依加都仲係公屋群組，香港未有割房群組算係勇武積落嘅德

想解除又可以隨時講
想續又係開個記招講
本身都預佢永續啦
你見有599G仲有大大班20圍生日會又有慶回歸就知對藍絲廢佬冇影響

唯一影響係唔洗7日開一次記招

幫佢答埋，全港一齊犯法，藍屍黑警獲不被執法部門拘捕同律政司起訴嘅權利

食肆禁晚市堂食包唔包

邊度寫1231?

真係呀？

有衝突就跟國安法

佢岩岩講

無講

插喉.

光合作用

鍾意告你邊條都得 戴又死唔戴又死

非工作人口唔比出街咪減少對經濟影響囉，正苦真係短視。

柒婆：戴口罩食飯

學佢哋一戴一露

不過都要返工

應該刊憲時會有寫豁免細則，但執法都係鳩做

政府唔係短視.
係無視你既訴求.

不准吃飯奴隸是沒有休息的空間

on9, 兩條告晒, 之後再搭599G+暴動

又秋後算賬又凍薪
醫護慘過食屎

講垃圾 ar 媽係女人

笑恥：凍薪係醫管局嘅決定嚟嘅

正苦直頭弱視

我個朋友個老婆唔罷工, 而家升左職啦.

需戴口罩食飯 口罩不能離口超過1.5cm距離

lift 都計?

特首準備叫大陸醫護嚟香港幫手真定假？

咁係咪醫護嘅決定 唔係吖嘛

想睇吓scmp噴水佬真身
有無人有

SCMP口水佬又黎.

冇講

Lift應該唔計公共交通工具

禁足令?

有冇人覺得呢隻野好似陳笑恥

食煙同火車頭點計先

食煙撚火車頭末日

有冇列明咩係室內公眾地方
好模糊

「食煙唔計」

返工都唔會中
24小時工作咪就得囉

on9架
個47億係用嚟保障班醫護，唔好傳染
相同情況，買幾架水炮車當加咗班狗人工得唔得

「返工唔計」

買飯盒番寫字樓食飯唔計

係咪姐係不排除lockdown

陳姑娘兩聲咳

一定會身體健康嘅

日日迫車返工點樣留係屋企呢
打工仔就要齊心，班老闆又唔洗齊心

返工免疫

「A/B Team返工唔計」

唔會中計

真蒙面法

離位帶口罩

醫院今日又有新個案 有冇講點樣加強風險管理

應該咁講，細節一定係邊做邊諗
好似上次店內排隊一樣
呢個政府係冇遠見

以 599F 做例子
食物及衞生局局長可以在指明期間為預防疾病傳播之類，可以指明期間 (不多於 14日) 食肆停止售賣食物飲品

本身條例無寫明食肆幾時停止賣嘢，條例只係授權畀局長去 set 每次不多於14日。

延長至 1231 , 意思係直至 1231 局長都有權去 set 咁嘅意思，唔代表D 舖要 close 到 1231

即係班老闆先係反政府

點解唔全面禁堂食

醫院野問佢都唔識答架啦

Office 計唔計？

個翻譯聽到好辛苦

四點半記者會
記者：XXXXXXXXXXXXXXXX?XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX?
XXXXXXXXXXX,XXXXXXXXXXXXXXXXXXX?
樓豬君：XX.
姑娘記者會
記者：XXXXXXXXXXXXXXXX?XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX?
XXXXXXXXXXX,XXXXXXXXXXXXXXXXXXX?
笑恥：XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX
XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX.....

考慮禁足又中計
其實禁足係未直係街都唔比出（工都唔使番？）

所以立禁蒙面法果個今次蒙面法咪唔爭住出黎領功囉

你office係公共場所就計

她只是個姑娘

病毒唔會搞office㗎

隔離嗰個齋坐？

返工唔計.
要帶工作證出門口.

關左門沒事既
室外先有病毒

壯膽

大佬，睇下人地咩出身先

定額罰款 $2000

公眾地方

香港有派過人去武漢咩

陳肇始曾就讀聖保祿中學，擁有英國曼徹斯特大學教育碩士、美國哈佛大學公共衛生碩士以及香港大學哲學博士學位。早年在香港及倫敦接受普通科及兒科護理培訓，並從事此方面的臨床工作。在1977年加入瑪麗醫院任學護，3年後成為註冊護士。

唔識答就會叫佢

執法既動物都唔識法律。

放工先有病毒

cls

舊599I都未出過告票，哂氣啦，我等隻狗行39分鐘到現場條友都戴返好啦

啲人唔戴口罩 班狗敢行過去出吿票？

599I vs 禁蒙面法
邊個罰得平D

「唔好搞咁多野啦，呀叔你都唔想我拉你返差館架」

番工肯定唔計

本身599i 都有呢個豁免

該人不佩戴口罩以作出任何以下作為(但僅以該作為在有關情況下屬合法及有合理必要為限) ——
(i)飲食；
(ii)服用藥物；
(iii)保持個人衞生；

有無記者可以問下點解當初放寬限聚令係室內無上限，但而家限口罩令又係室內先帶口罩，有無覺得有啲對立？

你老細嚟㗎喎 唔驚又照肺？

果日拎埋刀 出埋槍同椒都冇出告票

599I只係罰款所以唔可以拘捕

換轉係個後生，即刻衝埋去亂棍扑到佢暈再拉返新屋嶺通櫃啦

「呀SIR我唔想寫字」

告票係新加

好呀 成日係超市都有廢老除

可以永續嘅咁又

TVB 記者 真係唔識 1231 vs 14 日

邊有咁多人執法
執法個個見你唔載走得快過你

班巴士有人唔戴
司機叫唔掂報警=全車人攬炒 等下一部車/遲到
司機一定比人屌到反皮/投訴
報條春咩
我係司機都扮睇唔到啦

上次都係咁

所謂既禁足 係返到公司就要奉獻生產力
唔可以再出去 收工就只可以返屋企
過咗最遲時間都重係條街度 狗方可以隨時射殺

等於冇講

而家唔會
一定齊心屌閪客

利申遇過

安已不
唔知點解諗起羅范淑芬嗰張相

陳姑娘唔識既都話俾你知 一日未有藥醫 可能都唔會有完既一日

室內一定要戴口罩
室外就唔駛
但點解之前室內放寬無限聚令
室外就50人

頭痛醫頭
腳痛醫腳

首階段
唔排除再擴大

香港政府

屌封面成隻大晒鬼咁嘅樣

正苦on9 logic

好彩你唔係司機
fb 同連登都大把片啦

咁如果我喺商場買左杯野飲
係咪一定要離開商場喺室外飲？

宏觀.

China Daily

記者 應該即刻追問 啦

可以瘋狂舉報了

China Daily Hong Kong

好撚煩, 答咁撚長.

你飲果刻可以exempt
但老實講 你後生仔俾狗見到都係會搞9你

該人不佩戴口罩以作出任何以下作為(但僅以該作為在有關情況下屬合法及有合理必要為限) ——
(i)飲食；
(ii)服用藥物；
(iii)保持個人衞生；

有合理必要

其實就算唔在家工作

改為輪班已經可以減少到好多人流啦

笑恥話大部分確診室內中招又大巴大巴車鳩高永文

警察叔叔會唔會拉廢老伯伯、

之前室內都係有限㗎

魚蛋論果d一定話
輪班咁點樣唔出一半糧

人流少, 巴士, 黨鐵就CUT班次.
車內一樣咁撚迫

保持個人衞生

廢老成日除口罩咳同打乞嗤即係合法

聽唔明陳姑娘有咩重點

零售先濕鳩
日日大把撚樣唔戴罩試衫試鞋

感謝政府保就業計劃

政府之前資助左一半人工
呢個位應該夾落去拎左資助既要盡番社會責任啦

冇.

其實又係冇人問 而家見巴士公司 黨鐵都減班次
譯運輸署又批 會唔會擔心CUT完車人流又會聚集得多左

唔識答

點會用交通工具去諗
點睇都係公眾地方

樓下街市啲凍肉檔同粥面鋪啲廢佬仲係冇帶罩

咁餐廳算唔算室內空間

聽佢講野就好似睇初中作文400字, 100字重點, 300字係砌出黎.

50比多佢

私人出告票？

呢條599會啦會加到Z

無限呀？